屌奶星！！！呢兩個神顏竟然係同年同月同日生

1995.1.3
雪炫

jisoo

兩位神顏26歲生日快樂
生日粗卡❤

Jisoo

我女友

你想點..

生日快樂！！！

照妖

你就係妖
by

唔會咁同我講嘢

你=老妖

你=千年老妖

仲以為你唔理我

NMSL

ZICO雞

唔好 你去搵柳智敏

今日咁多人生日 做咩死死聲

你值得擁有

你快DPK4

蝴蝶秀係最尾機

下 幾時有

呢兩個依家都沒奶

無波臭雞

DLLM

你自己諗啦

佢瞓咗覺...

叫醒她

咁殘忍...

是

賓妹不拉..欺0狗..

jisoo❤

秀秀生日快樂

樓主中肯！

你=4PK

賓妹做咩改名?=-=

是的是的

新年新開始

你個名又改得幾好

屌你老母死賓妹

thx bro

禾系雪妹

Arin係雞係公廁

你屌咁多老母頂唔頂得順

乂園咁Q都咒..你快D4..

我身壯力健

你係敗走傻仔無人信

我愛牙園

Q毛咩正宗姣婆 姣仔姣到出面

你好酸

嘩又老左

我幾時敗走過